偉哥投資手札藍屍怒屌大陸人

一影響到自己利益就發癲，笑死